去新蒲崗定學資處定長沙灣

我已經上網批核咗，我係申請大學生non-mean ，如果最後一個step遞交文件,係長沙灣政府合署定係新蒲崗。

長沙灣政府合署 啱啱先去完交左
要排個半鐘